係咪分左手？

上星期二鬧完交 已經6日冇搵過對方

係 佢已經同咗我一齊

人生要重新出發

感情有時真係可有可冇

說散就散

問佢係咪分手，再唔應就真分

冇想像中咁痛 可能我已經唔愛佢啦

未分埋右手？

大家都冇對方

冇搵

今日已刪記錄

咪叫你問

下定決心分手

冇野就咪上黎開post啦 肉酸

你覺得我係你條女？

講清楚未

愛情真係好可怕 上一秒可以仲係最親密嗰個人
下一秒可以變咗比陌生人更陌生嘅人

走了不要追 我最怕輸